！！！立即轉發長輩圖通知長輩！！！ : 日本皇軍，事隔半世紀再次入城。

好人一生平安

唔係依張呀